聯儲局宣佈加息四分之一厘！

美國聯儲局聯邦公開巿場委員會（FOMC）於一連兩日會議後宣佈加息0.25厘，將聯邦基金利率目標範圍由0.5至0.75厘，上調至0.75至1厘，符合市場預期。

香港都唔會跟機喇

人民幣又有過山車玩？

美帝未正式落實加都已經成班垃圾出黎講唔跟，減果陣又唔見企得咁硬